Sel 11 Septembril 1889.
Johan Link pallus Jaan Klaose sowimise päle protokolli panda, et tema 500 rubl est wastutab, mis  Jaan Klaos selle Jaan Põdersonile om lainanu.
Otsus: Seda protokolli ülles panda. 
Päkohtumees: Jaan Wirro XXX
Kohtumees:   Jaan Pruks  /allkiri/
"  Jakob Saks /allkiri/
Sellest wõllast om Jaan Klaos 300 rubl kätte sanu ja jääb weel 200 rubl wõlgu sel 18 Märzil 1891.
Jaan Klaos ei mõista kirjutada, tema est kirjutas: J. Weber /allkiri/
J. Treijal /allkiri/
